On a mélangé dans un sac 70 chocolats noirs et 45 chocolats
blancs.
\begin{myenumerate}
  \item Quelle est la probabilité de l'évènement N \og tirer un
    chocolat \fg ?
  \item Quelle est la probabilité de l'évènement N \og tirer un
    chocolat blanc \fg ?
  \item Quelle est la probabilité de l'évènement N \og tirer un
    chocolat qui ne soit ni blanc ni noir \fg ?
\end{myenumerate}